一人一個唔複合嘅理由

同ex long d 佢台灣我香港
呢排佢成日打黎揾我吹水
傾到三更半夜
係咪想複合
追緊嘅女神又去揾返ex
可唔可以一人講一個唔複合嘅理由
比我説服女神

乜撚嘢叫複合？複合物？

復合 sorry

冇將來

真

我日本香港long d
已分手